\begin{song}{Balladen om Theobald Thor}

    \addsongnametoindex{Theobald Thor}
    \addphrasetoindex{Pung, pung, pung, pungeli-pung}
    \addphrasetoindex{En man som hette Theobald Thor}

    \showversenumber	
	En man som hette Theobald Thor,\\
	han var en skicklig tamburmajor.\\
	Succén han gjorde var alltid stor,\\
	när han snurra' och svängde sin kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor kuk,\\
	lång och kraftig och tung.\\
	Från dess topp till dess rot,\\
	var den tre, fyra fot,\\
	med en medelstor ryggsäck till pung.
	
    \showversenumber
	En dag gick Theobald ut en stund\\
	att gå för sig själv i en lummig lund.\\
	Han mötte en söt liten dam med en hund\\
	som fick se honom svänga sin kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	Och Theobald prova ett trick han lärt,\\
	han släppte sin lem med en kraftig snärt\\
	i huvet på hunden som avled tvärt\\
	när han snurra och svängde sin kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	Men damen hon blev helt bestört,\\
	hon svor och skrek nåt oerhört.\\
	Så det var ingen lyckad flört\\
	att snurra och svänga sin kuk fast..
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	Till följd av damens arga gnäll\\
	han anhölls redan samma kväll\\
	och sattes i en ensamcell\\
	att snurra och svänga sin kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	När målet kom i rätten opp\\
	sa åklagarn: Det får bli stopp,\\
	man får ej vifta med sin snopp\\
	och snurra och svänga sin kuk, fast..
	
	\vspace{-.1cm}
	Det var en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	Men domarn han var tolerant.\\
	Han sa: själv gör jag likadant,\\
	jag tycker att det är intressant\\
	att snurra och svänga min kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	Och jag har en stor\ldots{}
	
    \showversenumber
	Så Theobald han släpptes fri,\\
	och liksom domarn tycker vi\\
	att tjejer de ska skita i\\
	om man snurrar och svänger sin kuk.
	
	\vspace{-.1cm}
	För det var en stor\ldots{}
	
\end{song}
